有冇人諗過/打算畢業之後去Duke-NUS medical school讀MD?

報過/讀緊嘅巴打絲打可唔可以分享下？

去新加坡讀4年就可以返黎考lmchk?

4年制行到LMCHK麼

當醫生呢個行業就黎玩完先去讀5年再考一年執業
再去做6年training ？
我係你真係唔會返黎hk 做hahaha

ps 行內人 捱到仆街

冋問

留名跟進

lm

咁其實留響新加坡/去其他國家執業好過

香港有咩行業唔玩完

Lm